Задание 1. Взять за основу предметную область выбранную на занятии по UML:

- Спроектировать базу данных для выбранной предметной области (минимум три таблицы).
- Типы и состав полей в таблицах на ваше усмотрение.
- Связи между таблицами делать не обязательно.

Задание 2. Через JDBC интерфейс описать CRUD операции с созданными таблицами:
 
- Применить параметризованный запрос.
- Применить батчинг.
- Использовать ручное управление транзакциями.
- Предусмотреть использование savepoint при выполнении логики из нескольких запросов.
- Предусмотреть rollback операций при ошибках.
- Желательно предусмотреть метод сброса и инициализации базы данных.